

Georgio : Modification du index.php, header.php, /scss/style.scss, /css/style.css
-Commentaire sur Readme.txt 19/10/23 10:06

Kusi : Modification du font family, ajout des quelques images et quelques légères modifs ici et là.
-Commentaire sur Readme.txt 20/10/2023 21:44

Georgio : Modification du footer. Ajout d'un texte pour eviter le copyright (j'explique dans le groupe)
Modification du assets/scss/style.scss, assets/scss/style.css et footer.php
-Commentaire sur Readme.txt 26/10/2023 16:12